# Проверка сетевой доступности ресурсов сервиса

Скачайте папку по ссылке <https://goo.su/2tx5>.

Откройте папку и запустите `START.cmd`. На экране вы увидите выполнение сценария проверки ресурсов сервиса Видеонаблюдение в командной строке. После успешного выполнения окно командной строки закроется, а результат проверки появится в той же папке в файле `report.txt`.
